今個禮拜多左中立撚怨政府無用 下個禮拜不如轉做支持高官

鄭若驊英國2.0
支持下高官同特首既活動